旺角劏房碎屍 母親疑殺女被捕

【23:45】警員入屋後發現廁所有人體殘肢，由於暫時未能聯絡疑犯的女兒，而疑犯被捕時神智不清，初步懷疑殘肢是其女兒。
【23:35】女疑犯黑布蒙頭帶返警署扣查

旺角發生碎屍案，晚上9時許，廣東道1182號一幢唐樓的單位內發現一具屍體，警員接趕至後，相信事件有可疑，拘捕屋內一名年約40歲女子，涉嫌謀殺，她由黑布蒙頭帶返警署扣查。警方正封鎖單位搜證，並帶走另一名女子協助調查。
據悉，現場為一劏房單位事發前女疑犯走到鄰居家中企圖搶去其手機，其後折返家中反鎖，鄰居報案。軍裝警到場後，疑犯拒絕開門，衝鋒隊增援爆門入內，發現廁所滲出血水，浴缸藏有人體殘肢。

消息稱，涉事劏房不時傳出爭吵聲，警方暫時未能聯絡疑犯的女兒，初步懷疑殘肢是其女兒。現場所見，被捕女子一頭金髮，打扮新潮，腹部有紋身，警方同時撿走兩部電話調查。

【0:04】懷疑遇害的是疑犯12歲女兒

一定係吸冰 神志不清

支那人？

痴撚線自己個女都碎 12歲咋

CLS

今次真係十二碎

新唔新潮我唔知
只係見佢d 毛生到上肚臍

Between 個女rip

生左個女出來
都養到咁大個（係咪佢養都好）
點可能碎撚左自己骨肉架屌你條臭八婆
入扣留所都應該搵人招呼下佢先
屌你個臭雞

好慘

窮人生仔

好恐怖呀

一個字，痴能線！

恐撚佈。。

唔好最後又係賤種支那畜。

呢D MK LOOK多數黑底加吸毒，低端人口

點解要搶人電話
係咪畀人影到啲證據?

精神病好恐怖

唉 只想講 男又好女又好.... 生仔前一定要諗清楚......睇下目前生活環境支唔支持到..唔係生出黎 對自己 對個仔女 都係雙輸

X2

屌你老母

12歲咋

啱啱先重睇門徒 9成high撚左野

痴九線

仲要碎你老母
丫唔係，係老母碎你

乜撚野事,自己女都殺

劏房鄰居多得你唔少 晚晚嚇到瀨屎

唉 妹妹一路好走

強烈要求捉晒全香港啲痴線佬痴線婆入去坐

咩地址

RIP

萬福樓

放學返到屋企對住個痴線阿媽
仲唔知邊日會做低自己
好悲

天寒地凍得番9度仲要整單碎屍案
現場肯定陰風陣陣

又係支那人

老mk take野害人害物

mk 中女

疑犯37歲，持雙程證

SOURCE?

似吸左冰毒

Cctvb live, 個差佬訪問講

支那人真係滅絕人性

12歲就……

妹妹下世唔好做華人

12歲咋陰公

支那畜嚟d 低端物種真係生又累人，死又累物。

12歲又金髮又紋身

睇錯 自膠

窮/有精神病就咪撚生仔啦

好恐怖

支那人

義母幫刷首抽

初步得悉，被捕女子持雙程證來港，經常在港逗留；女死者則持香港身份證，在本港讀書，警方亦正尋找死者父親

入到去 應該大把人招呼佢
自己親生既 究竟要幾癲先斬得落

冇人性

查完證實左係佢之後掉佢番鬼國算啦好嘛
判坐監姐係又要香港人養佢

死者被發現時，屍體已被肢解，包括頭、內臟、肢體等放在企缸內，塞住渠口位

好痴線

鬼國人民

好撚恐怖

低端

「涉案女子是一名37歲姓曹的雙程證內地人，死者其12歲姓何女兒，持有香港身份證，她疑遭人肢解，頭部及內臟及身體分離，被放於房內一個細小企缸內，因殘肢瘀塞水渠導致水浸，污水流出波及鄰居」
旺角劏房12歲女遭肢解 母涉謀殺被捕｜即時新聞｜港澳｜東網

可唔可以唔好再話MK打扮新潮

嘩屌 頭都斬埋 點做得出

以前既話實拍電影， 而家下下睇大陸市場， 冇人會投資拍

本身係一單普通搶野
如果佢扮正常人肯自己走出去同兩件軍裝對話
就唔會call EU
咁呢單野就無咁快揚

到底點解要搶人野？

啲血水流哂出去啦

好撚變態

窮人咪撚生仔啦
垃圾低端人口

屌 好心寒

現場為一劏房單位事發前女疑犯走到鄰居家中企圖搶去其手機

做咩走去搶人電話

死道友冇錢咪靠偷

個父親由頭到尾都冇出場

旺角警區助理指揮官（刑事）鍾志明警司表示，被捕女疑犯姓曹（37歲），染金髮，打扮新潮，腹部有紋身，持雙程證來港；其12歲姓何女兒，持有香港身份證，在一間小學讀六年級，曹女則長期來港居住及照顧女兒，家庭沒有家暴紀錄。
現場為廣東道1182號唐二樓一單位，該層一梯兩伙，其中一伙共3間劏房，被捕曹女與12歲女兒租住其中一間劏房。現場消息稱，昨晚9時許，鄰居因為浴室水渠淤塞，到曹女租住劏房查看，赫見該單位浴室有血水滲出，鄰居大驚返回自己單位欲報警時，曹女突搶去其手機折返劏房反鎖，鄰居報警。
警方到場調查，曹女拒絕開門，其後衝鋒隊警員用爆破工具破門入屋，發現女事主神志不清，房內浴室有血水滲出，警員推門而入，發現浴缸內有多具恐怖人體殘肢，包括頭部、內臟、手腳及身軀等。由於單位是母女同住，但12歲女兒失蹤，警方初步懷疑該些殘肢就是其女兒，相信女童遭人用利器分屍，兇徒欲將肢殘沖走時，引致浴室水渠淤塞而被鄰居揭發。
鑑證科人員到場調查，相信其中一件殘肢為腳部，已被利器分成幾截，不排除有人殺人後圖毀屍滅迹，將遺體碎屍，由於部份屍骸仍未尋回，警方懷疑棄置不同地方，稍後將在附近搜索。
曹女涉嫌謀殺被捕，黑布蒙頭帶走，探員同時撿走一批證物，包括兩部手機，至於謀殺動機仍待調查。探員亦帶走一名女子上警車調查，她向女警講述時一度情緒激動大哭。據街坊透露，案發劏房經常傳出爭吵聲，最近突然寧靜起來而感到可疑。

驚死鄰居

殺完仲要碎
一係痴撚咗線憎個女憎到癲，一係聰明到識得肢解，斷估都唔係後者

如果我係班黑警本身只係想搞掂條癲婆收工
依家應該嚇到屎眼都無肉

納稅人又幫手養左件社會垃圾成世

好想知個鄰居心理陰影有幾大

業主

似係take左野殺左個女 神智不清驚惶失措唔知點收科就亂咁黎

唔係take左野就係精神有問題

根本痴撚線先做得出

兇徒欲將肢殘沖走時，引致浴室水渠淤塞而被鄰居揭發。

點解會覺得沖得走

要等記者問埋鄰居 親友 學校 有多d料先知

太慌張唔知點處理掛

我係鄰居真係喊都無眼淚
住得呢啲都係無錢 唔知可以走去邊 又驚餐死

點解入境處可以批啲咁既人落嚟

仲有入去廁所見到個黑警 諗起都

第一件事點都係放哂啲血先啦

痴線有樣睇？

砍完條屍應該都已經冷靜翻

痴線

女人鍾意狗屎垃圾
乜都放落馬桶
覺得屎渠後面就係大海

你係神探上身定係有類似經驗

Rip

果個唔係馬桶 係浴室 個畫面諗起都嘔心

探員亦帶走一名女子上警車調查，她向女警講述時一度情緒激動大哭。

養左個女12-13年 又未定性 要去到咩程度先動到殺機 仲碎埋

仲話日日批雙程證同屋企人團聚

支那狗真係無人性

支那人本性如此,唔講歷史淨係講而加上面一年都唔少棄嬰

你當支那殺子文化流架

驚條毛咩 又唔係鄰居有走入去睇

問題支解多數預謀性

佢如果即時反應殺左即碎
好大機會有過前科喎

香港人未又係一撚樣

隔離間屋有謀殺仲要肢解，聽到都覺得心寒唔安落啦

初步得悉，被捕女子持雙程證來港，經常在港逗留；女死者則持香港身份證，在區內就讀小學六年級，警方亦正尋找死者父親。消息稱，死者被斬開6至7件，再遭到剖腹，腸臟等內臟流出，死狀恐怖。據知，現場傳出一陣陣強烈消毒藥水味，懷疑有人作案後在單位內灑上。

班黑警成個月唔駛食肉

你老母又幾時為民除害呀

又係蝗蟲，冇人性

個女仔幾時被殺

身份證都沒 到期踢佢返大陸得唔得? 香港坐監便宜咗佢

咩嚟 唔好嚇我吖屌你

人地都講咗慎入仲要問？

碎嘅手手腳腳相

應該唔關呢單嘢事？唔敢入

浴室少女姐
好耐既野

佢老豆香港人都咁難聯絡？
唔通佢老豆都被.....

rip

Holy sh

睇下上星期有冇番學
應該要等朝早學校d老師社工開工先拎到更多料

可能係雙非，2000年開始巳有雙非，好多到現在巳10幾歲

一條浴缸腐屍
無血無斷
係比較漲同核突

驗下眼

又係死支那豬，啲五毛死撚晒去邊？入嚟講兩句啦

個場面恐怖到

屌

就好似牛雞豬見同類被掛斬開幾件掛住咁

"現場是廣東道1182號萬福樓2樓，一個「一開3」劏房單位"

2樓係咪即係唐3樓？

熄咗聲先
啲音樂令人好唔舒服

[/quote]現場消息稱，昨晚9時許，鄰居因為浴室水渠淤塞，到曹女租住劏房查看，赫見該單位浴室有血水滲出，鄰居大驚返回自己單位欲報警時，曹女突搶去其手機折返劏房反鎖，鄰居報警。[/quote]
屌好彩淨係搶電話
如果佢揸刀衝出嚟阻止鄰居報警
可能個鄰居都小命不保

單野唔似禁簡單wo
37歲 女人 分屍至6至7件 有部分好似重要係大腿泥
應該要有番禁上下力水先做到
同埋劏房d 隔音應該比較差 如果係凶殺 應該要做到一擊致命 但係睇個女人驚到禁樣又唔多似會做到
可能係 疏忽照顧或者涉及第三者

btw R.I.P.

幻想到個場面，屌瞓唔撚著，好想嘔

70尺都唔知有無，要5000幾租，屌你老尾住呢D劏房真係會痴線，番上支那生活咪唔洗搞到咁

以後點沖涼呀？晚晚望住你呀！

天下無不是之父母

個女幾碎

案發單位係2樓，片個3個單位係樓上新裝修劏房，大細一樣

有啲支那人會因為生咗個女
嫌棄係女仔所以踩死甚至賣咗佢地
好多新聞都有講
香港就真係好罕有呢類新聞

被捕女子持雙程證來港，經常在港逗留

屌 每次一有呢類新聞
就會有好多鄰居事後孔明
咩都可以講一餐

如果因為生女而殺 個妹妹都生存唔到12年啦
妹妹應該處於搞青春期 會駁咀
個老母可能一時衝動殺左佢
唉⋯⋯

最近發生兇案都係劏房 唉

等睇CommonEnding：

雙程蝗變單程蝗，港豬又要幫蟈家養多隻癡線支那種過世！！！！

唉

兩個都係蝗蟲
打和啦!
SUPER!

有時諗都想有翻死刑

但死刑又好似便宜左佢地

送呢D支那人返大陸審就啱
係香港坐重要養佢成世

拎左白卡可以出返黎

睇到心up
安息

可能你係富二代唔清楚世情，想問吓你通常依啲新聞係發生於上流階級定底下層賤種？

電話禁極刀重現江湖
又禁又泥 真係無改錯名

唔係罕有，係直情無
近廿年 香港人父母同四大長老，生男生女無所謂，
只要生得出就對小朋友如珠如寶，唔好話殺 打大力D都心痛

係蝗国同印度先會咁撚緊張生唔到仔

只要係支那畜就做得出

唔好侮辱狗

其實真心點落到手
就算要我打一個識既人我都怯
何況自己個女
仲要係相處12年
自己生

Btw

我信風水命理
每逢本命年就有大刧

痴嫂

小朋友好陰公
個鄰居更加係無辜
我都係住劏房
隔離屋上一戶係一家四口
個啊媽晚晚都又打又鬧個女 個女晚晚都喊到勁大聲
仲要個女係上緊幼稚園定唔知小學架咋！
晚晚都聽到好心up
成日都勁驚哩啲新聞會發生喺我身上
好彩宜家佢地搬走咗
但我相信搬走咗都係會照打照鬧個女
個老豆由頭到尾都冇出過聲咁制
唔好問我點解咁清楚
因為住得哩啲都唔好諗住有咩私隱
我住喺佢地隔離 收音勁清楚
好心啲人啦
冇錢所以住劏房冇問題
但係點解要生個小朋友出嚟跟住你地咁辛苦喎
一家四口逼埋係咁窄嘅環境
個心情難免會鬱悶鬱燥啲
脾氣燥嘅人又周圍發脾氣
最憎人將脾氣發落小朋友到
我老豆對住我發咗十幾年脾氣
後尾帶埋我跟住佢睇精神科醫生
叫個醫生同我講
佢之所以一直對住我發脾氣 郁啲就又鬧又打
係因為佢有病 所以希望我唔好怪責佢
有用咩 你喺我細細個就咁對我
我對你嘅感情唔會因為你有病而重燃架
一早冇撚哂感情啦 丁點火屎都冇啊仆街

支那狗犯法所以要香港獨立

邊條廢老連支那mk都中出呀
又要香港人幫你條陷家拎埋單
不如當幫個忙送返鄰國打靶算啦

呢個社會太痴線

Cls

唔知點解睇度依篇新聞 就諗起juno套殭屍碎個小朋友個幕

辛苦你了

屌你老母支拿人

咩事

已經脫離咗苦海
同咗啊媽住
佢以前死都唔俾我跟翻啊媽
一講起個撫養權就喊生喊死
無非都係想籍我嚟獲取啊爺啊嫲姑姐叔叔嘅同情
等佢地會睇在我份上 接濟下佢
每次自己冇哂錢 就逼我問佢地借錢
哩個就係要留底我嘅理由
絕對唔會係因為唔捨得我

呢d 情況只會愈來愈多
rip

個女有身份證，可能係個女養個老母。

坐完收返佢張證la屌
一陣60out出返黎又要香港人養

（親生）老豆應該係強國

呀女，媽媽終於諗到方法留係香港啦！
係點呀係點呀！
但要辛苦你少少，聽日同你講啦！飲埋杯奶佢就上床訓啦！
好啦，媽媽！點解杯奶咁甜嘅？
我加咗蜜糖呀。

點識諗既話佢自己都唔會攪成咁

呢d 先開心 刑事 又有得立功

就係因為日日都嘈 隔離有爆炸都當冇事

業主好撚慘

口德-100

你老豆當年將你射落地下就真係為民除害

又多間凶宅

關咩事 大把人屋企窮 咪一樣生仔女 睇下你有冇心教
如果人生不斷計較輸贏 你會唔會迫自己太緊呢 有時人生快樂開心 如識知足 其實好事

可能你係富二代唔清楚世情，想問吓你通常依啲新聞係發生於上流階級定天生貧賤唔死都冇用嘅底下層賤種？唔通你又係其中一位嗰啲明明係窮又唔肯認窮跟住學人生嘅垃圾父母？

可以一家三口住劏房都俾你講到冇問題唔正常都講到係正常，想問下你個細路大少少之後係咪嗌班同學仔上嚟劏房嗰度開生日party平時想帶班friend 上嚟打機又係嗌佢地上嚟劏房嗰度坐係張床到排排坐？

唔正常就係唔正常窮你就咪撚生啦垃圾，你一係就係社會最上層派嚟隻狗過嚟維穩，一係就係唔死都冇撚柒用嗰啲廢柴父母

“有時人生快樂開心 如識知足”

你條白癡知唔知自己講緊咩？

雙程證?

睇文字已經腳軟 好難想像係現場會點

你覺得得一年幾單既人先住劏房
我做社福界 我覺得我唔知
窮 好多時歸咎自己 大把窮人唔會工作
一份工作過萬蚊 辛苦 但唔代表你返工教育唔到子女
你同我都有返工 一樣米養百樣人 你只係舉到兩種人 就將所有野否定 點解有時新聞賣 父母綜援 彈出個尖子 冇人叫你發白日夢 我見過中五都冇 佢而家做一間公司老細 自己由唔識講英文學到識
香港地 大把地方請人 生活係苦悶 但你搵到錢 以身作則 呢點子女會學到
永遠好多人將教育子女推畀人 就算有錢人 一樣係咁教 要脫貧 唔係子女 係靠自己
要子女成龍 你都要有投資 講到尾 窮 只係懶 父母長期拎綜援 點投資呢 你辛苦工作 子女見到 佢地見到會體諒你 香港人 係燥 但唔代表因為窮就發洩係仔女身上 你要話窮生垃圾 果句啦 一個社會點都要高中低 唔係要求你生個仔女成為基層 但基層有乜問題 我置身其中 唔代表我唔開心 你父母有冇因為生咗你唔開心 問心果句 你咁講 佢地仲傷心

你要大富大貴我幫你唔到 搵錢自己事
但唔可以要求人地你一套 知足有乜問題 你唔知足先大問題 明明自己冇能力 你要強求d乜 你想做誠哥定bill gates 明知自己能力去到邊 搵幾多錢 盡力做 你要發達 冇人阻到你 明明發達係天時地理人和 明明做唔到你格硬去做 迫到自己咁樣 傻咗有乜出奇

點解會咁架

港共迫害香港人過程中難免誤傷新移民

原來你係智力有問題。 ok，你鍾意啦。

啲窮人父母咪就係為咗一己私慾
明明養唔起都要生個細路出嚟同自己一齊捱
其實係苦咗個細路
再賤啲就伸大手掌叫人養埋
好似係正常收入嘅人欠咗佢哋咁
做乜鳩啫

吸毒死全家，諗起之前有條友開post話個細佬係大陸運毒俾人拉左，希望佢快d判死刑

其實認唔認同窮人生仔正仆街依啲觀念
好睇個個人既成長背景
大把人屋企窮
如果父母痛錫仔女
即使係月入少
但係識教既 一家人都可以過得好開心
個小朋友只要唔學壞
努力讀書一樣可以出頭
香港醫生註冊名冊都有好多公屋戶
窮人生仔無問題 最緊要識教同埋有心
如果係諗住養兒防老個啲就真係仆街啦去

個老母拎雙程證架，平時係咪同個女長住都無人知啦⋯⋯
更何況個老豆又走撚埋，姐係嗰5000租又要個老母比

對個老母嚟講⋯⋯⋯⋯🤦🏽‍♂️唔想講落去

貧賤父妻百事哀
有錢就算嘈交都可以放鬆下
窮撚生活壓力又大
事實生個仔出黎佢成長環境一定比人差
點解仲要搏先？

落地獄啦死仆街

呢啲新聞睇到人癲
好撚痴線 滅絕人性

Just one locust killing its offspring, nothing interesting happens

香港不干涉鄰國內政
不會像鄰國屢次干涉別國內政

虎毒不吃兒 點落到手

你假設左窮人係錫仔女 識得教仔女
但現實係窮人大部份都係柒既

窮人一係性格仆街對家人吝嗇賤格 將副身家拎去貼親戚貼朋友都唔願益仔女 永遠唔識累積資產 四五十歲人仙都唔仙下 戶口連幾皮野都無

一係蠢到豬閪咁永遠唔識諗點改善生活 一出糧就諗住點洗錢 成世人做埋d又搵唔到錢又隨時比人炒既工

再唔係就又懶又無恆心 捱少少苦就叫救命成世人靠人接濟

你個現實咪又係你自己up

你自己都假設左窮人係又懶又賤

講真
窮好多都有原因既
懶同賤都係原因之一
唔識計劃人生都係原因
唔係話一定
不過機會大好多囉

自己睇啦柒頭 點醒你為你好
唔好以為窮=高尚=剋苦耐勞
事實係窮係會隨住仆街父母既性格同思想影響下一代從而禍延幾代人

另外你可以做下research睇下監房入面既人/更生人仕係窮人多定有錢人多啦

老豆老母都係大陸人！都唔明單程程專俾埋呢d垃圾嚟香港！真係感謝黨

北野武《全思考》：人生而不平等，再怎麼努力也沒用

像我家那一帶，要是有小孩說：「我長大想當醫生。」父母就會說：「不可能啦，因為你很笨！」若是要求：「我要新的棒球手套。」父母就會說：「別傻了，我們家這麼窮。」然後話題就結束了。幾乎所有事都被以「笨」和「窮」解決。
父母絕對不會說「只要拚命努力，一定辦得到」，取而代之的是反覆說：
「你那麼笨，死心吧。」
「你不用去學校念書啦，反正腦筋那麼差。」
「想要的話，等將來變成有錢人再買。我們家很窮，買不起。」
小孩聽久了自然也懂得分寸，學會死心和忍耐，並視為理所當然。
有些家庭搞不好連三餐都成問題，所以父母這麼對小孩說並沒有太深的意圖，真的只是太窮了。

慘絕人寰

香港好似得好少女人判咗坐終身

五毛出來發表下

雙非女 新移民母

唔係假設 係事實
唔信的話你不妨同多d你覺得「刻苦耐勞」兼「高尚」既低下階層做下朋友
同佢地相處一下

十二碎
我要落地獄了 bye

謀殺罪名成立只得一種刑罰就係終身監禁。 咩叫得好少女人被判終身？

強國除外

no la ..... 個仆街支那畜只係雙程證嘅垃圾。

其實所有支那畜都係低端物種，係自然界嘅垃圾。

兩隻都係蝗蟲
打和啦
SUPER!

響應中共號召,清理低端人口.
但係應該砍撚死埋自己,唔夠徹底

啱呀

豬狗不如

咩$5000
新裝$7600呀

蘋果動個女街坊話
啲水由個女人單位流出嚟
搞到成條樓梯水浸
嘩 成棟唔使要...

投資係子女身上
我既父母做到喇
但佢地有冇諗過 佢就老懷安慰
我就每日做人都好辛苦
我唔敢想像 自己既未來 儲十幾年錢換個首期買間3-400呎既樓
再供多三十年 咁就一世人喇
我真係多撚謝佢地生我出黎
利申 叫做係專業人士 由細到大都住公屋

你父母都話肯投資係你身上,我都係住公屋,父母係我中七後就話叫我出黎做野,話讀書無撚用,浪費金錢,佢老咪而家咪成三十幾歲人仲做緊萬零蚊既工囉,學歷低,同工唔同酬,真係灰,買樓呢D真係唔敢諗,多得呢D父母唔少. 利申:公屋撚

12 碎女

其實肢解唔係好恐佈，敵人斬開幾萬件都無咩感覺，但係自己一個十二歲女，有咩野令佢落得手斬佢件

窮人生仔正仆街

臭閪
死撚左都仲要塞住條喉

支那賤種累人累物

坐佢隔離果個同學都唔敢返學啦
學校話佢移左民

這就是中國.jpg

住佢樓下個家就慘

d碎肉係哂佢隔器個度

十幾廿年前可能就呃到, 而家個個細路都有部手機識上網啦

駁咀囉 痴起上黎殺左佢
唔好話大陸人 香港大把父母唔夠仔女嘈 都會郁手郁腳啦

原來香港成日有父母肢解仔女案出現。

挑你老味用肢解同打兩下比

入境無權審批大陸狗黎香港，審批權係大陸到

正常父母就郁手郁腳 今次條女係痴線既 好出奇？

大陸人係大陸飲得鉛水多，搞到黐晒綫

ok, 當火起一時錯手殺左佢，咁都唔洗肢解當無事發生，自己個女喎，當佢老豆就算幾對唔住自己，自己個女，可以斬開佢個頭，開肚抽內臟，你估劏魚咩。

唔岀奇，因為係支那劣種。